[一定要齊防具] 721黑警狂放催淚彈 開槍既原因

前排既人裝備比以前齊全好多
地盤頭盔+單車盔 + 豬嘴 +泳鏡護目鏡
戴得好冇漏氣就做到100%防催淚彈

豬嘴點配請睇:

警方果晚清場係清得極慢 首先因為沙田一役 好明顯黑警要保持距離唔敢埋身
二黎d街真係好撚窄

三黎. 好多人裝備齊全可以係前線100%擋催淚彈
以致佢地清場行動更加低效率

所以結論係
齊防具 d人企定定係到乜都唔做 >黑警放催淚彈> 再放多d> 無效 開槍

簡單d就係
企定定乜都唔做 > 開槍

大家要做好d文宣追究佢無啦啦開槍
然後如果和理非都有晒防具 企定定乜都唔做 黑警放催淚又冇效
唔通佢又直接橡膠彈射你?

一定要齊防具!!!

豬嘴+氣密泳鏡

泳鏡要岩size 盡量冇罅
仲係有罅就用熱融膠槍封住佢
書局/五金鋪都有 50~100蚊 記得要買埋幾條膠

推

push